陳錦鴻/林文龍 邊個係藝名同真名？

成日唔同場合用唔同名，搞到我好亂吖

駛唔駛介紹眼科醫生俾你？

你都分唔到

兩個都藝名 真名叫唐文龍

許文彪

唐文龍先係真名？